有無人同我一樣？（理性討論）

我平時一聽到人吹奏大陸人 /大陸野食(探魚/喜茶)/大陸app(wechat) 我就會好燥 好想屌鳩佢

上次睇youtube睇到西多_有條片講香港東喜茶 條片唔放上黎了 唔想比view佢 但條片基本上瘋狂吹奏大陸喜茶同狂踩東喜茶 利申返我兩間都有飲 但我唔覺得喜茶可以比人擺上神枱 而東喜茶都無佢講到咁差

仲有有一次同條岩岩識既肥婆傾計 佢係咁話wechat好撚好用呀 好過whatsapp呀 屌你啦肥婆wechat個介面成浸大陸味 又柒唔知想點咁撚樣都唔明有咩好吹奏

利申 有返過大陸&覺得大陸間唔中可以返 但唔需要吹奏得咁撚勁 根本未到個個level